## .js og .html kode fra Modul 7b - Tomat Spillet

Hvis du kopiere/downloader filerne til din egen folder på computeren, så husk at opdatere sti'en til biblioteksfilerne i index.html, så de passer til din mappestruktur.
